食左隔離team 4個女同事 而家終於黃左 唔知點收科

一路好地地 諗住佢地唔會爆響口
點知今日其中一個同另一個講
呢次含撚都唔掂 成間公司都知
隔離班男同事實想斬撚死我 (4件都高質)

試下含返隔離班男同事既撚

食埋班男同事

一睇就知你係新手
發生呢d事
男方一定當無事 女既一定俾人排斥

清醒下，你邊有得食女同事

除左呢個仲有冇計

屌 而家俾成間公司當係狗公呀

事實

食到就唔係狗公喇

太陽哂到落屎忽啦仲唔起身?

狗公食唔到就柒既
食勻哂有咩問題

Hello 無圖

酸到

葉劉，袁太，美娟，琼子？

同意D女矜持就唔會4個都食到啦

樓主身高得1米58

啫係樓主係蟲泰

樓主既工作係俾人研究

圖都冇張 咩叫高質先

可以係大夫

發夢既野訓醒教就冇事
唔洗咁擔心

我入到嚟

垃圾樓豬

得1.58m,食到4件好野？？？

thx ching

遞信辭職，唔係點

有咩好怕，大大聲同人講你食哂，仲好好味

叫佢地含返你條撚

作故仔都好d, 其他男人當你偶像都黎唔切
點會狗公

羅天宇 = Lucky Pennsylvania

食左佢地女神

樓主一定好有錢

隔離 Team， 姐係樓主係蟲泰？

食埋右邊 team嘅女同事先再講

你對唔對得住你男神

食左？ 報得驚

等切啦

死番去5p 啦

樓主好慘 要咁樣黎呃存在感

咩叫當係
你就係

等睇4條女 cat fight

食得就預咗啦，屌你

問佢地肯唔肯玩1王4后

點會當你狗公
你根本就係

咁你係啊麻

切J明志

屌 我仲大好前途
唔想俾4件臭閪搞到咁

佢地4個咁正 唔洗我講班同事都知好好食啦